# Лабораторная работа №6

## ИСЭбд-21 Афанасьев Владимир

##### Техническое задание: 

Основы программирования на языке ассемблера.

Разработать с помощью ассемблера FASM (http://flatassembler.net/)
программу для сложения, вычитания, умножения и деления двух целых
чисел. Данные могут быть введены с клавиатуры либо заданы в виде
констант. 

Результатом работы программы служит текстовый вывод следующего вида:<br>
``
X = 5;
``<br>
``
Y = 5;
``<br>
``
X + Y = 10;
``<br>
``
X – Y = 0;
``<br>
``
X * Y = 25;
``<br>
``
X / Y = 1;
``

[Видео](https://www.dropbox.com/s/x0y8jqo2mgv0odx/2020-11-18%2015-10-10.mp4?dl=0)
